自己拎返一年前嘅舊post睇

個人認為反對移民撚好多有個盲點
就係你地覺得所有嘢都係constant
成日話要唔要放棄而家擁有嘅嘢
其實你留係度唔等於你外面嘅世界都會一直唔變

有冇唸過其實十年廿年後嘅香港會越黎越差
你地真係覺得香港會可以keep到而家咁？
(已經唔講係中國統治下會有可能變得越黎越好)

你覺得係廿幾歲嘅年青人容易走d
定係三十幾四十有老婆仔女易走d
有冇唸過你到時先想走已經太遲？
走唔到嘅，到時攬住個親中政府過世囉
希望你地到時唔好怨

如果你地叫人唔好走係因為自己走唔到嘅
咁我想講，食屎啦，自己冇能力就想人陪葬